女兒體毛多被笑「猩猩」 狂爸鎖喉訓屁孩

誰敢欺負我女兒！澳洲一名少女卡拉尼(Kalani)因為手腳體毛較濃密，被學校同學霸凌，譏笑她是「大猩猩」、「金剛」，還推倒她吐口水，少女的繼父知道後，直接到公園找對方理論，卻看到少年們一副不在意說說笑笑，頓時讓他理智線斷，直接祭出「鎖喉」壓制，當時大家誤解他在欺負少年，直到1個月後，他才現身還原真相。

從影片中可見，卡拉尼的繼父馬克(Mark Bladen)到公園找紅衣少年理論，雙方沒講幾句話，突然馬克就出手掐住對方的脖子，不斷狂打少年頭部，其他人試圖拉開2人都無法，最後馬克直接用手臂鎖住少年喉嚨，讓他痛得邊流淚邊求饒。

影片曝光後，不少網友揚言要肉搜馬克，認為他以大欺小、欺負青少年，當時他受盡網友辱罵，直到1個月後，馬克才終於現身受訪，坦言這一切其實都是為了寶貝女兒！原來他當時和妻子發現女兒不太對勁，時常躲在房裡哭，一問之下才知道，因女兒天生體毛較多，被同學霸凌，譏笑她是「大猩猩」，得知真相的馬克十分憤怒，才到公園找少年理論。

但一群少年看到人家爸爸來了，不但沒有道歉還一臉輕蔑，氣得馬克直接撲向對方毆打，儘管打人就是不恰當，但馬克受訪時表示，「我無法接受女兒被人糟蹋，打完的當下我心中只有一個想法就是『幹得好』！」

最後馬克因此依傷害罪被逮捕，挨罰1000美元(約新台幣2.9萬)，並賠償對方500美元(約新台幣1.4萬)，雖然如此，馬克仍覺得這錢花得很值得，因為那些少年再也不敢欺負女兒了！

我奶

影片曝光後，不少網友揚言要肉搜馬克，認為他以大欺小、欺負青少年，當時他受盡網友辱罵

炒車

黑森林

鬼仔唔sick 食😑😑😑

屌成班痴線佬玩毛

法官大人

正喎

我屌你全家

邊個做你仔女真係前世造孽

個女比人恰到喊
都唔做野
做你個仔女就真食落地喊三聲啦

應該都係d 00後嘴炮狗
打得好

唔係親生都咁肉緊

弱智仔舉手搵老師

你估大陸咩

學校同學霸凌，譏笑她是「大猩猩」、「金剛」，還推倒她吐口水

係既

做咩打打下,個老豆會想除個令仔隻鞋

好型
個女就好 繼父都咁錫佢

教佢地同老師講就叫精人出口 精你老尾咩

Step father

打撚死佢Tim ar

靠唔住就真

真男人

step + father + fuck

自己懦弱就收皮啦 見個女俾人欺凌都唔幫佢出頭呀?

打得好
打鳩d 外國mk仔

你老母比 屌

打得好

條女都幾正
唔通鬼佬眼光真係同香港人唔同?

繼父都咁
好老豆

之後好似俾人搞大個肚

堅？

淨係毛都夠玩半日

唔覺得老豆有錯

hairy

我都覺 呢D樣已經可以收兵

幾靚女啊個女仔 邊到猩猩

打得好
真心佩服個繼父

復仇者聯盟最新成員…

呢個世界講到底都係拳頭話事
大愛左狗通通死全家先

零負評

Daddy好好

大陸人用拳頭，又話人生番暴力

我一定教仔女笑鳩個同學老豆咁撚廢

睇果條60 mins news好似話個阿爸之前有個14歲既仔因為欺凌自殺死左

Sorry自膠 唔係同一個人黎

你比人雞姦完記住自己關埋房門慢慢

外國冇激光脫毛架咩

呢個留言就比人負皮
隔離澳門個大陸仔比人打
佢老豆打返人
就比你地屌到仆街

留名睇你地話咩大陸仔抵死
我夠話white trash應該人道毀滅啦

你班柒頭有咩資格笑鳩港女崇洋呀

咁我覺得中國人咁做真係冇錯
反正都冇乜可能文明
有人死重好 當係清理低端人口

剛毛

打人有春用
係個男人就出錢俾個女做laser

WWE

崇洋還崇洋
食洋腸還食洋腸

歧視大陸人你我有責

暴力解決唔到問題

最後個老豆有無事?

心理上好理解點解咁想打柒班mk

咁我又認同精人出口，笨人出手
班仔唔單止玩到條女仲成功玩埋個老豆
結果論黎講係輸曬

係擺明歧視你地支那架啦 我自豪自己有歧視支那思想 吹咩

睇過 仲要比mk仔搞大

真心打得好

做得好，有時以暴制暴真係有用
呢啲同學校講最多咪罰啲on9嘢
無阻嚇性

繼父

個老豆點樣比人玩呀？啲o靚仔比佢打到仆街喎

做人老豆都仲係話俾老師知
條垃圾記得比人打緊個時唔好還手呀

我OK wor

佢唔鐘意咁多毛, 脫左佢就得啦

做你老婆個女真可憐

DADDY

最後馬克因此依傷害罪被逮捕，挨罰1000美元(約新台幣2.9萬)，並賠償對方500美元(約新台幣1.4萬)
幫個女「出左名」仲要自己加句很值得

巴打好有型呀，睇到出晒水

有啲嘢，作為男人一定要做，做完更要勇於承擔後果；依家香港新一代就係無腰骨，一係得把咀，一係做咗唔敢認，一字記之若「癈」

個張假架 唔係同一個人

其實多毛有咩問題 多毛先淫

哇屌
個老豆咁正既
好想比佢屌

企開D啦屌你老母

你番屋企含撚啦臭柒，你呀媽係雞，你呀嫲都係雞呀

蠢左唔係用句有骨氣就說服到自己
如果唔怕洗錢一早比多少少叫D黑鬼打D仔一鑊金
衰人係奸，做好人要比佢地更奸
去理論結果沉唔住氣出左手真係個老豆失策

老豆好波

最廢就你呢D

話比老師知? 香港咁多教畜, (特別老紀大個D)可能會:

- 叫你算啦,人地口頭欺凌你姐, 小事來
- 唔信你講既野

如果有睇過泡菜電影, <<熔爐>>, 你更加會好認同呢位老豆做既野, 直接了當, 對欺善怕惡既人, 一定要比顏色佢睇~ 咁先會令人關注到個問題

正皮畀繼父

你試下你個女俾人推落地，笑佢，再吐口水呀

得把咀

係呀 你唔好亂惹人 你呢d口吻我聽到都想抽你2野 罰d錢算得係咩

點解要自己迎合呢個世界?

佢地點知個女體毛多。。。？

If you let my daughter go now, that'll be the end of it. I will not look for you, I will not pursue you. But if you don't, I will look for you, I will find you, and I will kill you.

話俾老師知呢件事只會係幼稚園同小學work

中學？ 話完俾老師知只會俾人欺凌得更慘

咪係，東亞病夫

係好似 不過睇真D應該係兩個人

白痴

老豆好波！

毒撚最撚鍾意講呢句
成日以為自己好撚精笑到最後 講俾老師聽，老師最多咪話個同學兩句，暗地裏笑你個女笑得仲甘

就係你呢啲人做慣狗做慣奴隸
我相信 我屌完你老母再企係你面前你都唔會夠膽打我
因為你係懦夫

好想睇原片睇個老豆做低條友

有腦嘅見到佢老豆咁大份都唔會笑佢個女啦
條友本身白癡

就係你呢啲bully年中令唔少人有童年陰影
分分鐘搞到人成世有心理病

抵撚死

連登仔係咁嫁啦

真男人 好彩佢唔洗坐監

打得好，幫人教埋仔

我係佢個女 俾少少錢就可以打到佢仆街
俾十次打到佢訓院都覺得抵

我屌你老母啊
我啱啱就俾班𡃁仔Ching Ching chong 完嚟
我之後一個水樽車過去
我EQ已經好好
同埋我發現佢地好撚蠢
我大舊佢地咁多
佢地都可以唔怕我之後過去打9佢
我起碼高佢地兩個頭
正常佢地老豆老母d高度

算把啦，咪又係鍵盤戰士 個馬克一拳一件

外國版 ge 跟車太貼
btw, 個女仔邊忽體毛多 ?

我⋯⋯我話比老師知呀！
你蝦我個女呀！
叫佢記你小過

咪係 自殘先算啦

第日你老婆係你面前比人抽插完 你就等佢比人中出埋先話比老師知啦

瞓醒未啊一個係仔一個係女啊，如果依個係仔我都會覺得老豆唔啱，教到個仔咁易比人蝦，個女比人蝦我都忍唔到啦，老豆保護個女天經地義，唔關大唔大陸事，柒頭

你同欣宜實好啱傾

所以你班人生得樣衰生得矮咪自卑囉

最強老豆

咁你唔好讀書/搵錢

話打就打，真男人
罰款？I don't care

爸爸

型

巴打你個名

依家全世界都知佢係猩猩

都唔同樣

細細個同呀媽講
比人改花名
已經好唔開心
同完佢講 佢咩反應都無
我以為啦老母會幫我出頭
同老師講定點
點知咩都無
我都想有佢咁既爸爸媽媽

on9仔仲以為自己好撚醒

為人父母
我都唔理窮唔窮定點
最簡單連佢開唔開心都wfc咁
比人蝦又唔理佢
依d父母要唔要都擺啦
生佢出黎都唔知做乜
明知佢唔開心比人恰都視而不見
有咩情緒病 自殺死
都仲可以唔知發生咩事

上面幾條怕事毒撚仲要話精人出口乜乜柒柒咁
搞到個𡃁仔有心理陰影就真係共孽黎

連登仔黎

垃圾，懦夫

所以話d毒撚係中學比人杯比人恰唔係冇原因

小學果陣我老豆打去學校屌老師之後再屌埋校長

毒撚

有時唔係港豬廢，而係喺香港如果咁做俾人告一定唔只罰錢咁少事

香港人叫d 仔女忍下就算 唔好搞大佢 奴隸基因 改不了

做你仔女連屎都無得佢食

真男人
笑我就得
笑我老婆同個女就唔得

呢d咪真男人lo, 有d野係原則問題，唔係事事都睇後果黎判斷對錯嘅